有啲人就好似空氣咁

啱啱失去既時候你會好辛苦，但過一段時間，你就發現自己唔再需要

屌那星好好笑

皮已正

你就發現自己唔再需要空氣

乜撚野事

笑到我標眼水

^^^ 加埋依個仲好笑！！！

佢負評啊佢嬲啊

笑爆嘴

多謝讚賞

樓主窒息死左

嬲到佢谷住谷住道氣

呢一刻我就知道 我已經死左心

好似榕樹頭講故佬

點解依個隔離有個-1

歧視絲打

無波扮咩女人

咩料

扮你咪得

秒

34e 23 35

一隻手都揸唔晒

無空氣會窒息

你睇下條傻鳩啦妖